一人幾套細個睇過仲記得叫咩名嘅動畫

超級小黑咪
百變小櫻
dgm01

暴露年齡系列

熱血最強
絕對無敵
元氣爆發
魔神英雄傳

機甲武士劍
功夫貓黨

亞視係咪有套鬥球小子？
主角應該係紅色頭髮

魔法小米路

藍貓

睇過

光仔係投手 赤石係捕手 舞台係坐滿觀眾既甲子園

微星小超人
勇者王
勇者警察
爆旋婆婆
激鬥戰車
迪加 帝拿
百獸王
足球小將
電童

呢幾套唔係動畫喎巴打

娛樂金魚眼
淨係記得D人跑起黎對腳會變到旋渦咁

係喎

功夫小食神

天才釣魚郎

魔法小神童加旋

黃金勇者

葫蘆娃

不思議遊戲

忍者亂太者都無 主題曲屈機

識野 美珠😍

膠街架

機甲小寶
有冇人識

波仔奇遇記

疾風無敵銀堡壘

無機動武神傳G?睇黎年代差距都幾大
性鬥士星矢
美少女戰士
黃金戰士

上面應該都係90後

小腳板走天涯

童話槍手小紅帽

貯金大冒險
加旋
田中太郎
旋風管家
索獅機械獸
至net奇兵

唔係機甲露寶咩

兩套都有睇過

Rave
遊戲王
寵物小精靈
Dgm
勇者王
金田一
超級小黑咪
邪流丸
龍珠

小露寶？唔係動畫黎

成語動畫廊

機甲小寶

機甲露寶
兩套印象中唔錯

又越過高山又越過谷

原來係打名
忍者小靈精

忍者身體似飛機，天生任我飛
小孩子最友善，與你做朋友
忍者喜歡你

馭龍少年
陰陽大戰記，個時諗左好耐應該買白色定黑色神操機

夜勤病棟，爆乳姊妹，鬼父，家庭教師

你童年都幾豐盛

西海道虎鐵

有圖就即刻有返印象
我記得機甲小寶有買玩具
仲有幾套有印象但諗唔起個名

蒙面貓俠
有冇人知呢套？
一聽到人嗌救命就入保健室變身

應該係我有記憶以嚟最初睇過嘅動畫

魔兵傳奇

魔法女王後補生
俏皮劍俠小紅帽
太極千字文
東京喵喵

鐵人28

iq博士
四驅兄弟

銀河鐵道999
忍者亂太郎

先講講唔係動畫嘅
有套係 巨大機械人 個頭成個埃及咁
全身藍色 有個細路攞手錶控制
記得好似早上6點幾播

同 英版power ranger
搞到我以爲係美國先有戰隊
（GO Go power ranger!)
部智多星成 唉吔唉吔吔吔～吔
依加有時扮起 都冇人識

機甲樓上講果套係我細個最愛
差唔多有齊哂 搬屋就唔見哂
鯊魚，車輪，綠色牛，邪惡三人組（蛇，蜘蛛，魔鬼魚），主角，潛水裝，飛天背包+條女
最最最後悔冇買到主角 個基城 可以大變身

講返動畫
早期
美少女戰士
龍珠
星矢
萬能俠
魔動王
幸運超人

後期
微星小超人
有套係 駕龍少年 定 龍王傳說
（唔係講用水晶果套 係由細龍變大龍 再到異世界打）
鋼煉 （果時大家起小學買 走狗陀錶）
通靈王
飛輪少年

想問下 有套 係好多細路 一堆人一個部門 加 成堆機械人叫咩名？

細路五人組？

熱血最強,絕對無敵個D?

第一套係鐵甲人

機甲露寶

怪醫黑傑克
唱K小魚仙

我睇個啲全部兒童台
大江户火箭
忍者少女
東京喵喵
激鬥戰車netro
魔法小米路
飛天彈道（講golf既）
Keroro
仙境傳說
好多想睇返

細個無兒童台呢樣野睇
btw 上網睇返囉 依家一定搵到既

求其講兩套啦
超魔神英雄伝
為食龍少爺

彈珠人
洛克人
藍龍
爆丸
貓和老鼠

記得以前睇過套叫gr giant robo 鐵甲人 劇情同鐵甲人係咪無關連？

魔法師歐菲
細過睇完 淨係記得咩野血色八月同埋金髮女主角 大個先搵到套野叫咩名

藍龍唔算細喎
好似十年前到
tom and jerry好好睇，屋企仲有翻版碟

綠色珍珠歌聲

高立的未來世界
犬夜叉
疾風境界
不思議遊戲
銀河鐵道999
徽章戰士
機動武鬥傳G高達
冥王計劃志雷馬
功夫小食神
六門天外
蒼穹之戰神
通靈王
電童
索斯機械獸（起源）
信蜂

俏皮扮野貓,
伙頭智多星,
至尊勇者,
麵包超人,
幻法小魔星,
小肥肥一族,
冒險島,
鬼馬砵砵車,
肥牛牛布斯,
百獸王,
六神合體,
機甲艦隊,
睪立的未來世界,
冒險少女娜汀亞,

套RO我之前搵過 搵唔到廣東話版

金色打火機

好似冇人講過龍王傳說

好想睇返新鐵金剛

居然無人提 鋼鐵神兵 & 超時空要塞？！

我都想講鋼鐵神兵

有冇人睇過惡魔人

喜羊羊

忍者小靈精

田中太郎
其實係咪無人知咩黎

閃電戰車gogogo
翼之奇幻旅程
勇者王/指令/警察
百變小櫻
超時空少年
中華一番
變形火車俠
疾風境界
疾風無敵銀堡壘
踢出我天地

點會冇人知 舊登世紀難題嚟

達爾大冒險

戰藍寶

義犬報恩
小露寶
外星毛查查
咕嚕咕嚕魔法陣
婚紗小天使
利申:執阿哥二攤睇,所以好似好多都舊過自己實際年齡

K-on!!!!!!!!!!(好重要!入宅作
爆丸
創聖大天使
結界師
新大空魔龍
寵物小精靈
爆旋陀螺
BS
Keroro
鋼之煉金術師

Seed
00
BB三國誌

超級藍貓
婚紗小天使
聖石小子

好想揾返tvb版本

功夫貓黨

徽章戰士

有冇人睇過一套叫神劍飛天貓
大概講一隻貓著左靴之後去冒險
日本製造的
搵左好耐都搵唔到

依家都冇咩人識 五更 飛天少女 毛查查

SAO

我的狐仙女友

秦時明月

呢套好正

仲有棋靈王
外星BB救地球
小魔女do re mi

尋秦記

秦時明月都好後期吓
宜家出梗第五輯

超級小黑咪

外星毛查查
當年大家樂定美心有得換玩具

一出我就睇
只睇左好似兩季多啲 因為以前pps佢更新奇慢 :(

Hunter x Hunter

冰上萬花筒

魔法少女後補生

幽游白書